對2019區選會選舉想請教各位

1.係咪有好多選區有幾個泛民/本土派𠝹票，變左得票率低既建制當選？點解決？

2.係咪有68個議席建制/假獨立候選人自動當選？點解冇人去選？點解決？

3.重有咩問題會影響踢走建制派依個目標？